有無人都係愛國吾愛黨

我都好中意中國既文化 飲食 衣着
古代我地科技又係 好勁 仲基本上係當時既美國 四大文明古國 仲係亞洲最強 最有文化既國家 漢 唐仲吊打成個世界 如果生活係古代我都會好自豪做中國人 依呢個年代不了 我就偏偏吾愛黨

黨都好愛？
全部黨員都係賣國賊

你講嘅係中華文化定係「中国」文化
中華文化已經比「中国」破壞到蕩然無存
愛國？不了

我對中國傳統文化不反感，但對中央政府同愚民好反感。如果中國有民主，我可以接受叫自己中國人。

大好 咁值得我地去自豪既中華文化 孫中山咁辛苦搞左成世人既革命 佢d手下流左咁多血 就咁送左比班無付出過既仆街 個國家仲係佢地偷國民黨 打日本仔咁陣只係識呢埋國民黨後邊咩都無做過 就來贏果陣就攞光環

我地有機會既話都要向大陸人輸出思想

呢種馬克思主義真係吾應該係地球上出現 要滅埋北韓 吾係既話幾十年後佢地又吾知搞邊科

無黨才有國
有黨，國不是國

愛國先會想反共

吾？
唔？
正字好難打？

愛黨不愛國， 簡稱奶共

你望番支國旗最大個粒星先啦

同意呀，我都係愛國不愛黨

對內地文宣一定要先將黨/國分割先，人地一直嘅教育就係硬要將2樣嘢綁埋一齊。

而家個中国就係共朝
你如果好鍾意唐宋明清咪直接話自己鍾意x朝文化咪得
咪係度偷換概念